希望情緒唔好爆煲

開學已經feel到好壓力

加油呀

我會架啦

中學定大學？
有壓力唔介意可以同我哋講下

開學都有壓力?
咩都話壓力
有冇咁廢

情緒爆煲會點?

asso

想升返上大學係會有啲壓力嘅
順其自然啦
有咩唔開心記得同人講

最重要係覺得自己係果科黎講係算普通
甚至係較遜色 好驚搞唔掂

我都係asshole仔

俾啲信心自己啦 如果連自己都唔信自己得，咁就好難得

你會覺得難，見到其他人比自己做得好，會不安會驚
好正常嘅

不過，如果有心，讀一個鐘唔識就讀多一陣吧

唔好100%放係學業，識下人，有source都好重要

間中搵啲有意義嘅嘢做，同搵下自己興趣，就算學業有咩失意，都有啲寄託

加油啊